## Задание для проверки навыков работы с консолью
 
### Задание требует наличие linux систем
 
* Какими командами можно сгенерировать приватный и публичный ключи для работы в сети. 
 
генерация ключей
 
$ ssh-keygen -t rsa
 
вывод в консоль сгенерированного публичного ключа
 
$ cat ~/.ssh/id_rsa.pub

